吳嘉駿 你今日係荃灣西站漏左野請入一入黎

請留低你既聯絡方法 會約個時間比返啲野你

推一推先

如果有識佢既朋友請轉貼比佢睇月

幫推

而家興執到失物拎返屋企

係咪拎比職員好啲🤔 我宜嫁去緊警署

咁我到站就拎去站務台啦

月台個啲

比職員咪得 咪懶醒啦屌你老母

😒😒乜你把口咁曳嫁

🤡

可能要去貼埋高登
我將會拎去比職員👍🏻

師兄汁到黑色銀包？

Parda?

唔係喎 你錯哂

94年1月13出世？

😹白撞？

我fd 叫我幫佢問下🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

你個唔見左乜唔知嫁咩🤷🏿‍♂️

Kachunng@yahoo.com.hk please contact me

留whatsapp 比你你地傾？

有冇telegram? Wtsapp also ok

66277509

唔係啲咩貴重野黎 😂 不過希望幫到人咁解